點解香港會有咁多ON9讓位比細路坐???????

佢地好撚明顯就最撚精力充沛 坐乜撚
成日見到人讓比細路都唔知做乜撚 好撚偉大呀?

放監喇肥絲？

讓位都要屌, 同屌人唔讓位有咩分別
咩都要理, 關你撚事

從來唔讓俾細路

因為唔讓既話
D細路既同行父母會開始啤住坐低係位既乘客
用蔑視既態度望實最近細路既乘客
係香港地就係咁 你唔讓就係你錯

細個半夜去完婚禮 好眼訓被人讓過
果陣覺得佢好好人

仲有
靚女隔離有空位
如果男望見即坐落去 =狗公
樣衰男更加罪大惡極

依個係不成文規矩

我一定唔讓
我記得細個果時都唔明做乜要讓比我坐
你自己攰就屈我攰？
仲有啲細路唔想坐 仲要踩上去
心諗做乜鳩

唔識呀屌你老母

讓都冇所謂
最怕係讓完佢自己又唔係想坐或者又跪又企咁

作為經常帶住兩個小朋友(5歲&4歲)既父母，
除非我係抱緊個瞓著左既小朋友，否則其實我寧可你唔好讓坐，
你讓左後我又要煩睇住個小朋友，以防佢坐到轉黎轉去，隻腳踢到旁邊既人。

通常都會睇細路點
如果明顯細路睇落攰/唔舒服就會讓
如果係又跑又跳又有力大聲叫我要坐 我就唔會讓

有冇需先要架柒頭
9唔搭8既你條傻西

人地中意讓咪讓 一定有需要先可以讓?

讓到D人老鳳咁就唔得囉

有位就坐架啦 on9

但係其他人心態都會當人係厹

細路讓乜L
不過我宜家咩人都唔會讓

應該係細路同中學生要讓座番畀啲大人